致：元朗著白衫嘅咁多位

夠撚膽就上元朗站月台隻揪
不過睇死你班牛屎佬一個仙都無，拎晒去叫雞買毒品

光復元朗

踢走鄉黑，光復元朗